玩具鄭，我知你係道，快d還錢！

玩具鄭，我知你係道，快d還錢！

我係唔還，你吹啊？